[何謂左膠]深層次討論左膠問題

左膠之所以係膠 唔需要我點詳細解釋 好多人都明白 就係嚴以待己 寬以律人
佢地既理想都係同現實脫節 好多時都不問是非黑白
但其實左膠有好多種,背後亦代表住不同的勢力

第一種左膠是只看是但合乎其信仰 在他們的世界觀中只有權利 沒有責任 例子是BLM 女權等 同時佢地亦欺善怕惡 而且大多數的所謂平權都係同性慾有關 同性戀 幻幻 又或是激起矛盾的問題 黑人 難民問題之類
依班人主要係屬於第一類 programmed idiot,佢地的人數亦係最多
佢地係係長期被傳媒洗腦的, 今天西方傳媒界都比某一部份既人買起哂
變左做產業鏈的一部份, 睇bbc cnn 點反trump就知.
只要CNN叫佢反 佢就會反 無獨立思考 怕埋唔到堆 環保左膠應該算第一類

第二種左膠係收錢辦事者 性質同五毛類似 佢地唔信左膠思想,只係有人比錢叫佢地帶風向
制造仇恨或搬弄是非之類, 同時亦會進行暴力行動 好似BLM之類
風向帶完後 自然會有政客甚至法官行動 完成佢地既目的
睇TRUMP當時發生咩事就知

前2者都係NEW WORLD ORDER的一部份, 目的係建立世界政府, 統治地球

再有一班左膠 係共產主意者, 想透過破壞現有世界建立的規則, 實現共產或社會主義
依班人有部份係社會的失敗者 亦有部份係長期被蘇聯同中國浸透的左翼教師洗腦出黎
依班友只係用黎制造混亂的 useful idiot NWO完成之後就係要清除的主要敵人
左膠的武器是道德高地同言論自由, 世界統治完成後用槍就可以直接對付他們了

所以左膠的勢力應該是最少有2類, NWO 和共產主義者

咩card game黎咁正嘅

光明會卡 我有全套

共產主義對世界嘅威脅從來都冇消失過

個人認為左膠其實就係馬克思主義既變種
以前係經濟共產，依家變左文化共產
相同既地方就係兩者都忽略人性

越戰就係畀美國左膠搞死， 當然啦越南政府自己閪都係一個問題， 但撤出越南呢單嘢左膠實有份， 之後佢哋仲要搞鳩流亡美國嘅南越官兵，阮玉鸞少將係美國畀人認得出搞到要喺自己開嘅餐廳提早退休， 下面開槍處決越共嘅人就係阮玉鸞少將

新左膠成日強調自己係distant from any kinds of marxism

左膠都歡迎入黎挑機呀 平時唔係好多既咩

極左係覺得人性係totally malleable

老老實實香港咁現實邊有咁多左膠 平時果班都係5毛既多 主要都乜9叫人支持拜登 or 借機會屌連登仔
有都係極少數 第一類型左膠 睇得多cnn洗哂腦

呢啲叫深層次討論？

同人討論 唔係教學 依d只係拋磚引玉
你有乜高見呀 係唔係左膠挑機?

只能夠話係拋磚啦，唔可以話深層次
入黎之前以為係由法蘭克福學派班撚樣講起嘅學術post

其實算深架啦 普遍都係見到連登仔將左膠=一班白痴
其實左膠係某個巨大的系統的一部份,
有用時就放佢地出黎 冇用時就滅聲or 輕輕帶過

討論左右派 但係經濟上唔講Milton Friedman , Hayes 同Keynes
咁仲有咩討論層次可言

不過我地依家口中嘅左膠應該主要係political left而未必係economic left?

唔好將全部左膠歸納埋一齊
有d左膠要共產 有d左膠只係要性 or特權 唔想比人共產
有d左膠單純係關心動物+環保 狗重要過人
分享人地d野可以 分享自己果時就變左右派 依d左膠又係另一派
左膠世界係好複雜 勢力好多好唔同
只係勢力人士為左權力同利益用傳媒將佢地講成係同一類人

我認為係現代已經冇得再分開politics同macro-economy

事實上要睇學者屌左膠都未必係睇哲學、political economy書，反而係睇環保議題、動保、女權、黑人呢啲大issue

據我觀察，左膠普遍問題係排斥incremental change，盲目追求evolutionary change；另外就係如Peter singer所講，唔肯承認即使人係自私，但仍然會有契機合作而socially good(the Darwinian left)。

明明啲行為就係典型嘅馬克斯主義者
仲有一種左膠係迷馬克斯迷到啲人屌馬克斯啲偉論就話人曲解馬克斯

作為右派我都覺得你柒，屌你老母Bentham同Peter singer呢啲非左派哲學家先係主張咪撚食肉

嗱，用最淺層左派比我嘅印象係乜
例如港台有個BBC節目條阿禪去美墨邊境，佢話點解美國要將有需要嘅人拒之於門外，而唔係開方面之門。
例如我唔鍾意梅根，覺得佢同哈里唔襯，就比人話racist。
例如係女性發癲係度咆哮呢D印象。
例如我唔讚成同性戀係婚姻上平權，根住就比人話恐同同歧視（屌你我恐條撚呀）

美國藍紅絲

必須讀過二十篇以上讚賞馬克思既論文先有資格評價馬克思

開頭嗰一段ok

下面逐漸唔太肯定

仲叫左膠
我覺得叫世界毒瘤差唔多

本來想打詳細d 但係會變左too long don't read
所以hea打篇文算

被連登洗腦點分類？

唔駛討論太多，佢地只係換左形式，用進步主義包裝，不停尋找稻草人攻擊、輸出左膠意識形態、建立反傳統價值霸權既

布爾什維克

托派

例如係乜? 五毛都係連登仔一部份

你咪一樣係左膠，咪扮野啦

割鳩勇武席?????你個偽右翼真左膠有乜資格屌人左膠啊

當局者唔會覺得/唔會察覺到
which is合理 不論對錯
喺一個溫層互相洗腦

好文一推

點買?

只係有全套電子圖姐 正版卡炒到上2千幾蚊以上 如果只係想研究
建議網上dl算

果d合理 對錯之類 對共產主義者 五毛之類不適用 原因係對方不可信 專於鎖灰色地帶 擅長遊花園 出爾反爾等
我認為堅定地反佢地就可以了 就正如台灣當日無出現白色恐怖
任班友言論自由 早就出現共產革命了

咁求全套電子圖

真

香港ge左膠(民主派嗰班)更值得討論

我完全就係咁諗

覺得自已好偏激

John Lennon 死全家

長毛一日係度，都仲有人推。

果班友簡單d黎講就係無更新自己既學識 幾十年仲係用緊同一套
所以先會同年輕人脫哂節 佢地覺得自己幾十年前係左膠身上學到既
如獲至寶 對此豪不懷疑 成反對意見既人 會比佢地睇唔起 覺得你一腳牛屎 左膠對中共看法流於表面 佢地自然亦一樣 而且佢地有大部份人係打份工的心態 加上對大中華意識形態非黑即白 即係反中就係漢奸
佢地過去一切行動就係左膠思想+我係中國人呀屌 合體
到依家同OMDB一樣 受到共產主義鐵拳之後先會醒到